如果華仔選特首， 連登仔會唔會支持佢

「我不是一個政治人物，我只是一個來打破體制的普通人。」在周日（21日）烏克蘭總統次輪選舉大敗現任總統波羅申科（Petro Poroshenko）的喜劇演員澤倫斯基（Volodymyr Zelensky）曾如此描述自己——據票站調查結果顯示，澤倫斯基以73%的絕對優勢擊敗波羅申科，將出任下屆烏克蘭總統。

沒有任何政治經驗的澤倫斯基，之所以能在年初「突然參選」以來，一舉擊敗烏克蘭的所有傳統政治勢力，全因民眾對國家貪污、財閥壟斷等各項積弊已到了忍無可忍的地步。

有澤倫斯基的支持者就表示：「澤倫斯基有90%會是個災難，不過我還是會投票給他，因為我100%知道現任總統是個災難，我當然要為這10%的變革機會去博一博。」

會
不了

填海華 不了

黃子華就支持

明日大嶼

填海
瞞婚

支持何韻詩好過

Sammi選就支持喇
連登仔見人咁撚慘就覺得人又靚又性
又罵尻人00後
佢選實政治正確 又企到道德高地